乜真係咁易放得低咩

點解可以話放低就放低
我日日都諗起你 掛住你
唉

唉 其實我完全冇放低過你
我係你面前扮得好辛苦
點解你可以一d野都冇
我依然會等你返黎架
即使你以後都唔再接受返我 我係唔會放棄